AAPL升空討論區

一齊數錢

咪撚燈啦 屌你老味

屌你，仲燈
宜家係126 127 妹下妹下

樓上三個傻西迷信撚唔鋸可以沽

dllm硬係要燈

沽閪咩

日日都唔落又唔上

靜啦

靜啦，一定跌到仆街

Dllm 又係你 係都要燈

死傻閪，屌你老母，靜啦

屌你老母

無錯

支持開po
一齊數錢
AAPL

屌你老母孖爆左

一齊數錢買iPhone 12

拉

升鬼升馬咩

就快變苦主區

跌緊wo

GCHI
咁驚返去買282啦

開市會嚟個V

又燈

你個仆街係咪空左

上升空間去到7000每股

長遠都係星嫁啦

好大沽壓

192股

學生都炒股 海嘯先哨

上星期五臨收市一大支陰燭

冇呀，仲好滿呀

最後畫碌鳩出黎撚哂全世界

夠膽你就跌 我揸撚到200蚊

127出咗100百股孖展買既aapl
準備好坐過山車

入左1股以示支持

升

上星期高位接，預咗佢會升

信蘋果 唔怕

+1

126入咗

新iphone起碼200

是但啦
長遠都係升

+1
1股看世界

上啊

今晚130

130我就放

到左

放咗lu，然後481入咗tsla

apple今日升得太慢，全力炒吓tsla好過

你肯定？

道指唔再跟Aapl走

130苦主

sh等發佈會啦

繼續升空

Aapl最多咪坐

升到有啲驚，跌都唔跌一下

今日一路升

Keep住133 妹下妹下咁

唔係妹成個禮拜就得啦

寧願妹住妹住咁贏

真阿 想長揸 日日升1,2蚊已經ok

年尾過200

均價$125 84股準備扑暈自己

直頭要 十年後變12500

Rich

留俾個孫

有apple冇窮人

均價123

均價121

岩岩入了5股，第一次買美股，幾千蚊好過放在銀行

均價67.5

高追喎ching

均價100

108@480股

我自己當中長線睇，唔係短抄，點都唔會輸一半掛 ，本來想買Tesla ，但覺得風險太大，搏唔過，相信Apple 會穩陣啲

咁都得嘅

中長線
AAPL 好大泡沫

左力位多...........

唔夠tsla大
諗住擺五年十年都應該無咩問題嘅

佢iphone12賣唔掂就危
仲諗緊入唔入

我係你就等佢回一回先

隻隻iphone都好賣
12仲要5g
你都會覺得可能唔好賣？
你擔心疾情做唔切貨吧啦

均價113.5 76股

獲利率100% 咁都泡沫？

iphone仲勁過信仰，而定要換埋用5g，一定大把人換，同埋ipad又多人買，早排買都要等成個月，仲未計就黎出新

airpod 同ipad 都勁好賣
未計5g 大把人換機

好似我咁已經有3部iphone, 3部ipad, 1部macbook pro, 1隻apple watch, 1部apple tv

世界咁多果迷有排升，仲要每幾年蘋果就出新product，到時又會帶起熱潮

131.29 入左兩股食花生

呢幾年啲產品回塘啦

係用開Apple 個生態圈無咁易轉會咋

傻散 33股@120.35 報到

我132啊 傻咩散啊

今年重點應該係5G iphone同Apple silicon

傻散2號 123 @84股，每跌5蚊溝10股

下星期150

慢慢升 唔洗急

有貨嘅你會唔會升住溝？
我呢d傻散一路想入貨但係佢又係咁上

跌先入 升就算

係就一炮過入唔使煩

134入

你有貨喺手,已經叫做賺緊,何解要升住加倉增加均價？跌嗰時冇得溝咁點算？企撚咗喺度？

玩個short put 囉 買唔到自己想入手嘅價錢，但有期權金賺下，何樂而不為？

因為我未拆個時入 唔夠錢買得少 依家想加倉渣到佢發佈會
不過增加均價真係好on居

冇力升

係...增加少少姐

兩萬億市值，你想下下都10-50%咁升上去咩

長渣

得30股升就由佢， 1年內如果穿100蚊就一定溝貨

無錯,其實呢兩個禮拜已經升左10%

112@130股
之前出左70股貨lock profit

平均每日升1% 一個月都20%UP

跌住溝我諗起5號
aapl 回一回溝都可以，但長遠向上，所以點溝都得

靜啦屌你

一陣又一堆新手亂入 唔坐得又價崩

12號 準備上150

你地話長揸， 其實有幾長
如果中間遇到大跌市 你地會點

屌 5號真係慘痛回憶
60果時正股驚西
50果時正股驚西
40果時正股驚西
跌到30..

繼續揸
好似3月跌到熔斷轉個頭又新高

成日忍唔住去睇， 一跌就好驚

心態決定一切
你要知你買緊嘅係信念
唔係股票

跌咗就坐，aapl唔怕坐

但唔好全倉買一隻股票

均價增加同時持股量都增加

跌入其實比頂入更好控制心態，日日見住紅燈都咪話唔灰

其實始終都係講你對隻股既信心
長揸但唔供股賺極有限

過埋大選再講，保守啲好,對aapl好有信心，但對大盤冇咩信心

信念！！！
升多10%！！

升住加貨唔明有咩問題
我368第一次 之後398 420 460 481 490 503 拆完126 131 都溝

我都係咁諗
對aapl有信心

最後連息都冇埋

136了 手痕又想入

今晚140

其實升住加倉有咩問題 均價爭唔多
但持股量多咗

利申咩都唔識的傻散

有無人都有孖爆
會賺到幾多就甩手？
定4.8%就豪比佢 寧願strong hold？

而家孖左 @126 諗緊繼續坐到2046 定甩手

有咩好驚
真正既投資就係長跑
下下用100米速度跑馬拉松咩
中間緊係要配速嫁啦

下下爆
爆足42k

唔慌收尾唔心臟病

風險管理問題
要做到個收益有5%以上

成日驚死唔買就有問題

高開低收？

睇住本身有賺，突然大跌市 無晒d利潤，仲要蝕
果陣真係會好驚
睇黎我都要練下開市睇一睇，收市睇一睇
唔好比自己咁留意個市先得
揸緊200股長揸

睇個樣似 5點後升左200幾點

8股131, 好唔好孖展買多兩股夠10, 有d強逼症
其他錢係tesla hold住左

一間好既公司
當個trend 依然係右上方增長既時候
時間越長，你既籌碼離現價越遠既時候
一日上上落落幾千百鎂其實無咩感覺
都係一堆數字

你越有心機，越離得開現價
你就會覺得一隻股票有跌先健康
基本面好，有跌你先有得加注
會回氣，隻股先有人流入再向上推

慢慢啦
大家一齊學習多啲
研究自己幾一套

買囉 唔貴

明白
一齊揸緊個信念

琴日一入tesla,即刻唔見左10%錢

睇嚟新機出之前仲有排升

蘋果驚西咩，又唔係等錢洗，來緊5G 出，實多人轉機

Tesla 轉撚曬過黎.....

3月股災時買左D,依家已差唔多100%,好可怕

我上個月入果堆27% 上上個月5x%

開盤即入定等一等先?

應該一開波就黎一支大陰燭，呢幾日都係咁，睇下大陰燭之後點行

今日跌少少好啦

夠膽你就跌穿120

唔好再燈啦各位

130入咗

無野玩，set 好止蝕價訓教啦

插水

唔驚，相信蘋果

唔怕，反正就發布會，回調小小算乜。上2個星期日日升又唔叫，依家跌小小怕乜

helppp 132

比部電車搞到個盤咁
屌佢老母

關電車咩事

買左咁耐aapl 都睇唔出咩....
電車係呢個月係帶住aapl

我480股aapl 減左1/3避電車跌爆

認同需要走一部分 轉好先入番

發布會未必係好事

134

跌到124都得喎今晚

我估跌埋聽日

梗係啦，星期一美股都休市

會有大V，唔好驚

正.... 正股驚閪咩

aapl驚閪咩 驚就銀行做定期算

拆前入咗
拆後均價@126
驚閪咩

好想再入

留名，第一次玩美今晚入啲交下學費

$138 22股

拎住先 好快上返

why

drop to zero

我468 10股阿！
未拆前

你咁低位

20股$78 sh

再跌巴打入唔入

發佈就爆架啦
特價時段

20股95

目標去倒120先入

127已經心郁好想再入
唯有繼續等

均價114，今晚又做特價

想放完再低價撈

133 放晒，等特價

102
諗緊揸住定放左佢先

點解咁靜?

入市？

等125

信念

靜靜雞賺

等唔等多幾蚊好

落返100再入

輸緊100美了132入有冇巴打,sh

$127@6

SH啦驚閪 入多2股添呀

入左

咁快
我都係等多幾蚊先

排115

132

IFC仲有無位

一樣132

127.5入左2

125.6入左，希望快啲升空啦

131

今晚入？

溝到130

燈死咗

120股@127
走or留

同你一樣
set咗124 溝10手 入到就入

我150股@128.9都sh,跌120加倉10股，聽日跌穿115再入10股，穿110再加10股

128.5放咗45股仲剩10股

Set 120 入平貨

一兩股個啲真係正股驚西咩 1000 蚊港紙都驚

玩完

輸左3千蚊HKD政府果一皮得返3千蚊

玩撚完啦屌你老母
幾時先停呀

輸緊7%

AAL的確升空

早就無左

請問沙田有咩車出中環

120未拆之前都480，重有好大下跌空間

早少少出門口, 唔係要搭N車貴好多

淨番 3 千拎去捐畀手足好過畀蘋果

跌又唔敢入
升又驚高追

大跌又急急腳咁走
蘋果都驚

愈撈愈低呀 見到都驚

😎

Ching可唔可以幫我番位

特價時段
可一不可再

131 150股

其實只係5%

134 65股

136 9股

總有班人係要輸錢
股市邊有個個賺架

插

buy high sell low

別人貪婪 我恐懼
別人恐懼我就.......

今晚我見大部分人都係後者
所以我搵緊位入野
APPLE就126加左

137 65股

拎緊籌

132 再有tsla未放

相信5G 相信iPhone 12 相信gay cook
又唔係5仔

過多排發佈會一出又升返上嚟

唔敢溝了

set 123.4,122,120分別兩股

就嚟等到120！！！

應該會穿了

穿100先諗

120 再溝

Sold 16@124 (4@404)

隔離nvda頭先成10%

肯定唔穿

頭先120無入到

同Tesla一樣，400係鐵底
Apple就120鐵底
完全係特價時段
唔入就冇機會

120無入到呀
瞓醒希望聽晚仲有機會

而家120頭都差唔多啦，照入未驚過

122排，訓了

32@$125
聽日就升返啦

蘋果都驚 做定期算啦
又話羨慕人地阿爺留俾個孫
自己又驚

你用咩買賣手續費幾錢

2美一次

過幾日就會有留言"年輕人應該反問自己當初為何沒有把握apple120進場"

same

今晚跌幅預計會收窄嗎？

睇圖似會

120最底啦
點會再跌
傻散走左好多

入了call 等收窄
再瀉就認了，5kusd

正...正股黎嘅
驚...驚閪咩
利申 del app 兩日後見

10X嘅表示，怕撚

咁你搞咁多野做咩

溝到125

Del app 等出iPhone 13見

Same bro

睇110

放心，屌唔穿120

壓住130捱埋聽日 下星期爆升

下星期開心數錢

唔好再講啦

你如果咁玩不如用sofi

最驚聽日又跌多棍

127 @32

Cls 跌完未
係咪on9 發佈會喎 5G喎 華為執柒埋喎
仲跌乜鳩呀

等115

星期一 又要放假 再跌

71蚊入

131入
諗緊要唔要放少少
平d先再入返

最平120
而家可以話係最平了
低位唔入反而放咁得意嘅你

聽日黎多野就慘

係，唔敢而家入

未驚過
我驚聽日反彈到你冇機會入添

有人話唔敢嗰刻就係最好時機

別人恐慌我貪婪永遠冇錯

唔好放，

聽日黎多野就低位溝

你而家放聽日彈先追就左一巴右一巴

Appl唔同tsla始終有盈利有業績支持

唔需要恐慌

唔好做高買低賣嘅傻散

無放 我成本低 跌就溝
本身480股 盤前走左半
而家睇情況

唔係想覆你，覆錯

136.9入左20股
如果再溝20股既話應該咩位分注好
第一次買美股

WELL, FUCK ME

窮l第一次買股
未未未驚過呀
升左話我知

均價134表示扑暈自己1年後再睇

聽日決定

咩事暴跌

蘋果唔洗咁驚掛...

唔似得TSLA, 當長線投資啦

大家頂住，今晚會報復式爆升

點算

如果落到3月低位，我就要all in了

今晚apple 120一定彈
tsla落到380會帶返科技板塊升 看470
fb 285已入call 看303
準備開盤不問價call埋tsla

實彈上400樓上

個市回5%就叫股災，咁50%嗰時點算

唔諗下年頭到而家升左幾多倍
回嗰少少啲人就叫生叫死

叫生叫死一定係最近高J嗰班 AAPL唔緊要啦，30幾倍PE驚咩啫

460 @4股 只求打個和

正股驚閪咩

AAPL死唔去嘅，最多咪回返去$100，再唔係咪$80 又唔係未試過跌一半，坐返一兩年返到嚟嘅

正股唔驚西，係驚媽咪麵啫

可唔可講下係啲咩數據令到你咁睇？

想學嘢

塵巴個order flow zone theory

孖完無耐就冧市⋯
今次真係仆街了

第一次聽

利伸：新手玩咗半個月

邊有咁易
之前3月時我都想佢去番160 大手入
轉個頭230 就起飛，aapl呢隻業績技術同branding 3合1 只會一底高過一底

咩來

gogole啦 好多post同出面人都有教

啱啱google完

我明了 多謝

今晚last day... 唔睇好

124.8
無150唔走

起碼200先走啦

回一回好正常

Aapl回完好升翻上去啦

有幾張call月中到期

4股就唔怕啦

可能打少左個零

Aapl跌穿105嘅話 溝！

105溝都ok

巴打 走唔切 輸左d

勿登 please

一定大奇跡日

有種爆升感覺

500 100股
信apple

各位兄弟 小弟121走先

比D力上

追上TSLA

比力阿

係咪衰呢 倒跌啦

逃生門關閉

大佬呀,無錢溝啦,咪跌啦

我溝埋你果份

跌8%

輸2500走人

你好彩走得快

本身琴日好堅定咁同自己講125走

但係新手無自制力

105蚊再入場

洗唔洗跌咁撚多

無眼睇 開左一個鐘唔夠

尋日盤前128.5走咗大部份，124走埋剩返少少，嗰陣覺得個價低仲諗住睇定啲
而家睇返，屌執返身彩

打死唔撚走

跌落兩位數都唔奇

大家會幾錢加注？
$110？$100？

一個禮拜嘅飯錢冇咗

好彩琴日斬撚曬
準備睇勢撈底

Apple領跌 笑撚左

跌20蚊溝一次

散戶走係咁

100入返

$127 入
$117 再入

驚閪

我90先入

吹漲 仲跌得多過tsla

睇嚟我要sh到比個孫

入左未?

刪app!

入ed

我TSLA跌到380果時全倉左CALL...

E家係天台

127 gg

點解次次一放完就唔跌

90 真係唔驚？

98入住少少先啦

巴打咩位放

111最低位呀屌

同我一樣 燈到仆街

求教 點解次次一放完就反彈

115入左,擺佢半年唔撚理

我瀨過太多次嘢，所以會揸緊信念

排110入唔到

how much buy?

115放咗而家又升返

止蝕真係搞到贏變輸

又彈

仲想等佢再低D先買
估唔到穿唔到110關口

大家覺得今晚120以上有冇機？

實會彈幾下12幾跟住落117

排梗110

依家已經116

決定sh就唔好睇

正股驚......閪......咩

點睇，我估aapl今晚會掂到110之後上返116-117

星期五都係110.x再上120
冇溝到貨

今晚畀多次機會你

屌佢老味tsla真係累街坊

係，爆完，今星期又爆

定啲黎啦
最多咪120上下屌住

怕條撚，冇錢加倉就hold住，有錢加就每落10蚊加一次！

110繼續

120貨 落到110先溝

110入手

發夢無咁早，開市千升

呢排淡友post唔見左既

均價118

個個110都加倉
我仲諗住排100

125呀屌

美股輸緊冇心機玩

總之低過120我就越跌越加
驚佢閪有牙咩
Appl黎講係唔存在止蝕離場嘅選擇

Agger

呢間野基本面真係無得輸
除非浸浸有新搞作

113冇溝到 仲以為會到110

係驚佢炒得太高，回得勁。要擺耐d 時間成本

Set 左止蝕$110

由得佢浮下沉下先

訓教

118入咗

隔離Tesla 仲恐怖

識賺的的確蝕哂機會成本
我呢d擺唔到成副心機落去的就SH
比仔女

隻野大升大跌

我都諗住當用佢黎儲錢keep住入

都係呢邊穩陣

當月供 每月入d

究竟今個星期守唔守到110

盤前分分鐘都失守啦
不過依隻野都係諗住長揸 而家跌到咁都無乜太大感覺

時間成本唔適用於AAPL，因為根本無第二隻股強過佢

$80 fast trade

低位入咗 就長渣

高位入嗰啲 叫dump春

Tsla 357入咗見佢暴瀉 360走咗

大家今晚睇幾多希望上返120

希望再低啲low sell咗

張call18號到期

唔再跌/上返118左右收市已經要還神

25號 無咩信心 均價5.44

115 入咗

暫時反彈緊

琴日入既貨今日走番d先

90 - 100 please
入貨

117頂住

+1 等緊

似形成緊升勢

一路升到發佈會

125守望

睇定少少先

15號 發布會
今日125走唔走好

你覺得今日會125?
btw次次發佈完都跌

有125一定走
個個都玩熟曬
發佈會後即跌

Tesla 轉會過嚟

發佈會前好走，發佈完見$100

係就好

跌完之後咪又升返

今年蘋果手機有5G

點都會換機啦

要睇埋5G 覆蓋率掛

大趨勢黎

正如出左4G你都換4G咁

110 入 跌落100 第2 注
90第3 注
準備好5注係手 唔信你跌到 70$

咁大想頭覺得升到上125

聽講剩係pro max先有

好似全部都支援喎

隻隻都3%+
NFLX得0.5%

正股5.5% ，啲11/9 call 唔撚升嘅！？

18/9call升緊

正股升5%喎！比例上升得太少。

你睇吓NVDA 隻$500 11/9 C

發佈當日係晚？
一開市就跌？

今晚最強勢都係aapl
其他唔洗理

NVDA就黎7%,AAPL仲係到妹

，呢邊都有賺緊就算啦

當日一路公佈一路陰跌 好似定律黎

最多咪見130，發伂完又回調，短炒就賺幾蚊

有貨就坐下

希望唔好一瞓醒又見到跌返落去

已經落緊山坡

Nflx紅埋 好奇佢做乜

Same溝咗幾次 輸少當贏

今日又繼續 高山低谷

收到119都夠

走晒佢訓覺好過啦

aapl d call大到痴線
115或以上勁多call

你哋18號call 諗住最遲幾時走哂

大家對發佈會 都抱住跌嘅心態

其實AAPL 係咪唔會衝得上140
因為已經接近飽和?

因為過往發佈會嗰日都紅

今晚升返上120水面都偷笑

應該得嘅俾啲信心自己

輸到無論膽自大

好似我咁輸到唔識驚就無事

好事黎 投資得股就係要練心理

燒山琴晚親自點名嚟

輸到爆margin斬倉係上帝既考驗

盤前

咩事

冷靜少少，依家先4點

今晚睇嚟都係升

大家打算坐到幾時

留比個孫

今晚上到120返家鄉啦

半年左右 發布會跌 之後應該先會升

邊條仆街仔做爛市

咁發佈會前放一放 完左再入過

你鐘意啦 長線投資

因為我重倉

幾時發佈?

15

放囉

有升有跌先正常

已經120

sh到出年買iPhone

今晚直上130大家話好唔好

終於見返個倉係綠色

一陣變返紅

巴打你好撚毒

150啦

出年240啦

發佈會前130

仲出年?
發佈會前150
話未出IPHONE12 阿曲話比大家一個驚喜,話過兩個星禮拜再講
再爆上240

你地班連燈仔

矛力上

咪燈啦

發吽豆中

升又跟唔到TSLA
跌就跟足

18號隻CALL肯升多d未

今晚123都收貨
俾少少力啦 隔離都就400

Aapl完全唔郁

跟跌唔跟升

巴打
其實係tsla痴線姐
佢d升跌係比人大
記得一晚可以跌成21%

最緊要健康上升

都未等到$100就升返

等下次拆

Aapl 118頂住

殺call 過埋聽日入

唔係黑警搞到腳軟呀

無力

似殺call友
唔升仲要117

垃圾AAPL

Aapl轉紅燈

大家諗太多，個個都玩tsla啦，tsla又就快上返400

嘩屌

$60 肺炎價 please

APPL : 屌我升得慢咁串，唔升囉咁

又來每天特價時段，準備V

罷用蘋果 食蕉啦

隻spot真係 升7%變返2%
nflx仲要兩日都紅

tsla 21% 喎，你真心想佢跟足？

明明綠燈轉眼變成紅燈

末日call打定輸數貼牆 仲諗住刀仔鋸大樹

free fall

喂喂 aapl企開d啦 屌你老母
駝衰家

nasdaq真係去返0%

升空定升天

del app 啦屌

揸到發佈會坐火箭

有理由相信係為左殺末日call質到跌

岩岩118幾走哂了

就出新iPhone 大家冷靜！！！
老閪都hold

一岀就跌啦 第一年買股票咩

長線都係升 定啲黎
in Tim Cook we trust
唔可以畀Musk教獨大

125入SH坐緊

有人搞緊aapl option 係咁磨低個價值 有d料到莊家

磨到收皮了

120入 要搭沉船了

對aapl跌到冇晒感覺

見個倉轉曬燈太嬲掉爆左部iphone
Gay Cook

124 diu

119
屌，日日輸錢

gay cook: Thanks 又可以賣多部iphone 12

116
好冇再買啲溝下

126 ah

同你一樣

117入 一入就跌到115.x
然後又妹返上117.x而家又跌

118.5, 等下星期IP12 發佈會

119 驚閪

莊家殺緊末日option

特價時段

118入,升返上去都走啦,垃圾股

熄app訓

117.2貨 屌喇星

想入

落多幾蚊

今晚有冇望110溝貨

110下望係未100

掛108 去訓

今晚117.5 入完 係咁跌

屌！同你一樣
買咩跌咩
輸咗半個月糧

$111 均價

Dllm 頂住呀

跌多幾蚊啦

我認為岀完發佈日會跌一次勁嘅，大家準備低價入貨

到底仲有幾多要殺

繼續跌啦，龍頭公司越跌越買

日日跌，廢

斬淨張11月call
冇眼睇

佢就黎殺埋我 重倉左月尾call

睇嚟918call都無咩希望

一訓醒唔見一萬

好撚渣

臨訓set 止蝕啦

琴日以為會再升上去，無放到，本身賺緊

點知跌到止蝕位，好彩唔洗蝕咁多

點知今晚千升

買正股定option

咁咪盤前再入，驚西

正股，血汗錢黎

儲左好多年，打2份工儲番黎

入完再跌

Are you fucking kidding me

Apple都止蝕

點樣睇🙏🏻

我都係正股... 估唔到蝕咁多

tesla 企得仲硬過佢

今晚睇下會唔會升少少，減持一下先

走勢好垃圾考慮走一半

Maximise profit 丫嘛

蝕少左，按現價買番每股我都蝕少5毫蚊

發佈會無iphone 係咪會暴跌
希望有爆炸性新產品利好 apple car pls

apple car 5年內都唔知有冇

Apple pen 就有

跌一陣就俾人話佢走勢差

你係將棋高手都咁快投降

止蝕師
利申老閪都唔放

Aapl都驚 不如唔好買股票啦

Del po啦
升乜鬼空

應該改做aapl 苦主區 咁先有得升

升空前唔使準備下咩，好快千升啦

124

發佈先跌 定律。。

Aapl都止蝕不如玩返day trade

根本係科技界匯豐

係

美國青姐價 33

一年後睇返 無事既

Buy high sell low

咁玩唔係唔得 但跟住升空買唔返就好笑
Tsla我980入 一買就跌到93x 一上返1000即走人 諗住再等佢跌 結果幾日後爆咗上11xx再等多日就1200

盤前又升

好似永遠中盤完前入貨
第二日開盤前一分鐘賣曬佢就實賺咁

有曬劇本，日日都係咁，睇到訓著

早知琴日121賣左佢

+1

我有張132sp下星期接貨

發佈會大家點睇

lm

唔係吹風話delay iphone咩，唔樂觀

覺得發佈完都上唔返130

上返120俾返啲本我先

咁你都冇輸
唔洗貪

屌 盤前都冇力 真係死得
麵神真係

盤前想走

大家睇路!!

又妹

我記得之前發佈會完之後例牌會跌下先

正股⋯驚閪！

發佈會前應該會升

上唔上得返120啊

酒呀！！！！

快啲上返120

唉 最怕佢大跌

轉燈

又無力

等100

妹下妹下 之後死埋

跌撚夠未 一買就跌
晚晚都要返黎睇住佢輸錢

集氣

如果係SH就咪睇啦

120

131都唔知幾時先到
覺得會愈跌愈低

分分鐘10月前跌到落90

13幾唔走,而家

129

大選前 應該跌多一波。

120走咗少少

好想再走多d

睇黎都係妹下妹下

升少少減持算

唔知升唔升得起少少

穿100再諗

應該無得走，納指一直跌落去

點解會咁

一樣呀屌

125入左

真係日跌夜跌

好想放哂佢
直覺會愈跌愈低

D人仲諗住發佈前炒一炒

發布會都未到就跌到咁

115.5 含撚了

120都未含

睇黎要下調目標價至$80

130都未講野

大吮前
支那會沽爆aapl

狙擊trump

發佈會都無用啦

108 gogogo

dllm 130溝到落119都未撚講嘢

其實咩料

升天嚕

111成星期都未跌穿 唔通就係今日

係就快d穿啦

Set 左108 入多十手。訓教

Mola mola

125
睇長遠SH
cmon baby

妹撚到 15號

屌 死都唔落

巴打put緊?

依兩個星期都係

個個都轉燈

Apple 已死

又轉燈
到底係反升定係開逃生門

正呀 繼續紅

132揮手
SH

下星期同你一齊揮

其實咩事係咁跌

一齊去ifc?

大家覺得坐到出年iphone 13出果陣返家鄉未

大家覺得aapl會跌到幾多？

Sh到2046

Delete app 仆暈自己

睇下跌唔跌破110

大家覺得係回調定插水

跌破咗會去到幾多？

100樓下？？

50

玩咁大

認真討論，係全球經濟情況咁差既情況下，今年iphone12銷量一定好差，所謂5G電話根本唔多人有需要用，再加上只係部分地區既iphone 12先用到5G

諗緊有冇機會發佈會前彈一彈

126

個人認為 美國人成手現金 一放佢地出黎會顛撚曬咁消費

但咁多人失業，我覺得唔會一出就超多人買啦，iphone又貴又唔係必須品

呀婆都係咁諗

終於穿111

之前個個星期派錢一人一千美 一星期 細路仔都有仲派左幾次 另外 封城其間 好多鋪頭唔開 又冇咩新嘢出 應該儲落唔小錢加上 佢地炒股 發撚曬達

跌多少少比我入貨啦

妹吓妹吓

穿100先講

要坐幾耐先返到家鄉125

Set咗105

108 gogogogogogogo

跟！

下個post叫aapl跌破地核討論區

坐到傻

想知呢度啲ching咩價位入坐到宜家

依家120

今日應該跌4%都得

132溝到124

今日低位明日高位，要走趁早

122
70股....

105@44

有排揸
不過依家似洗盤震走散戶

可唔可以跌得快啲等我死左條心慢慢坐

110加左🥱 均124 diu

再加,溝到115

120放咗d, 比我放個位又跌咗10$

130 ，止唔止蝕好

好想止
覺得唔放
近排都係升少少
再跌得低d

我都係130 唔知放唔放
都唔知幾時先返到屋企

111溝左 均121

可摸以跌到95 比我入第二注

Iphone12 下week , 幾蚊由佢na

diu 111都要蝕 仆街

四圍都放風話iphone delay, 唔樂觀

仆街 日日跌

Post名係咪應該改苦主大聯盟

美股依兩個星期日日跌,唔知搞咩
係咪就ww3?

蘋果都驚放入銀行做定期囉

驚就唔洗驚既,係要坐得耐D咁,可能iphone 13先會返家鄉

買得入就預咗長揸
利申 低位入

睇個勢都起碼要幾個月起跳
由鳩佢

閒錢真係怕咩，當放入銀行做定期囉

最撚擔心佢唔上唔落，一係就落80畀我加倉，一係直上200,咪搞咁多嘢

咁又係啊，我都想加倉，但係佢而家110都唔穿

記得有日納指11000左右佢最低110,依家低過11000,仲係企硬110-111
算係咁

T都跌

坐咗幾日

技術性調整啫，下星期一千升

3點神秘力量

係就跌多d，等我溝
宜家唔上唔落，又妹妹下，DKLM

落80我掃貨啦

坐到年底啦要

大家心目中到底價幾多？
平均價122 想再溝多啲

千奇唔好

殺完期權 下星期升番

前幾版我講完止蝕，然後有人出黎串我

「買Apple 都要止蝕不如唔好買股票」

錢就自己，自己諗

成晚係到妹 一係跌比我加倉 一係升啦仆街

唔需要急於證明自己

122 100股 未驚過

痴撚線 點解咁都驚apple咁大間公司 等個市升返 d錢咪又係入返呢d優質公司度
咁都驚不如咪買股票

驚閪 繼續溝貨

130溝到119.8,，落100再溝,but帳面輸咗7000鎂

咁你快啲放
我想溝

一係大升
一係大跌啦

然後佢會答你 佢冇貨/早幾日已經止蝕咗

啲止蝕撚表示「錢就自己，自己諗」，但又成日留言水人止蝕

快啲跌

去到110之後每5蚊入20股

本多終勝
月供aapl

止左先，低位再買番

洗乜問人 諗吓Apple 值唔值 2萬億市值？
同佢之後既產品能否大賣？
就知道應否持有

佢地話唔理咩股 8-10%一定要止蝕

止蝕派表示 time cost很重要

其實我覺得你真係識玩班人 先會time cost好重要
個US casino幾時升返無人知

點解要諗止唔止蝕
你入得aapl 你都係想長線投資
你想炒既 tsla咪仲好
我最好佢跌多d 比我溝

925 120call無望啦屌你

"你入得aapl 你都係想長線投資"
咪玩啦 尤其香港人
對於香港人半年可能已經係SH

呢半個月狂跌冇賣都已經sh

成班弱智，股神巴菲特早幾年入貨嗰時二百幾蚊跟住股價回到一百幾，俾人笑佢垃圾，而家蘋果升超過一倍，股票唔係日日升嘅仆街，蘋果呢啲優質股票坐返五年咁就發達啦，我未拆細早幾個月之前跌到仆街已經開始入貨，我都唔知幾想佢跌多啲

睇你點睇
覺得之後仲會唔會跌/升
係呀錢就自己既
放完升返哂，都唔好怨

上130比我放哂佢

止蝕都俾人笑傻仔
優質股大撚哂咩，大市冧佢咪又係插
蟹住舊錢等佢番家鄉，倒不如嚴守止蝕等下個機會
你哋assume左nasdaq一定會回勇？
萬一係陰乾式咁跌呢？
慢慢坐啦

升上去比我高追啦 好想高追

試下不要叫止蝕
試下叫人止賺

留名遲啲笑下你呢件傻鳩

倒不如嚴守止蝕等下個機會
幾錢先係下一個機會, 80定50?
好多收市看圖講故專家
我115加左注, 110又加左注
得果10股, 7千幾HKD我都好想知我點輸埋個家鄉
138高追大把人, 起碼佢地輸身家有排未到我

股joy真係不遠了

準備地深探險記

$112 要守住 守唔住指數一齊跌 冚家富貴

聽日約定大家一齊地深探險

咩守住，財經台個個連仔都睇升

我睇跌既
最好落$50

7000幾hkd講到好似坐到會變70萬咁

大家覺得今晚升定跌? 我估又係先升然後直插

妹

升啦好唔好

134
點算

127留名

上黎講無用架，呢度唔俾止蝕

邊個咁惡可以唔俾人止蝕

溝完都好高

其實你買間咁Q大既公司唔係睇長遠既咩
某啲人日日睇住個價上上落落，日日係到叫春究竟係到做乜9
一跌就瓜瓜嘈煩到仆街
無閒錢就學下儲錢先再投資啦，成日淨係識諗住投機/一朝發達都on9
有啲人好似連自己買緊咩都未知，要唔要止蝕應該係買之前就心中有數，咁都要問人既話，咁你同打上去cctvb問啲財演問題既廢老有咩分別無判斷力既話，安份守紀儲下錢好過啦

冇呢啲傻仔我又點賺呢ching

d人見連登tesla d人一晚幾千美金，所以個個想揾快錢

佢地應該買香港個蘋果

再溝

我入多10萬cash 再溝

入錯蘋果日報

可能將AAPL當仙股炒

開盤前賣曬佢再入 溝低成本價先

盤前賣，盤後買

其中有一日直升就仆街
又變咗高追

到時跌又要止蝕

連登仔唔俾人止蝕
只能sh

其實係咪大戶壓盤

止蝕了

破100先入

買哩d都係預至少揸一年半載，唔洗咁緊張既

希望升得返少少
下年應該會更差

升得個幾當我乞兒呀？

今晚企穩115,聽日上120

聽日無IPHONE

矛力

好撚廢...TSLA又跑左上去

人地傳緊battery day 大突破 點同

AAPL幾時先有緋聞傳下?

iphone12傳出電池隱患，爆炸機會高！

Aapl 幾時跌穿100

aapl 廢到

今日繼續掛110溝貨

等佢跌破110先入
相信aapl

阿婆行路都快過佢升

AAPL 超廢

後悔入AAPL 如果用啲錢短炒TSLA已經賺咗幾轉

有早知

唉 高J aapl

垃圾

聽日發佈會，應該又有籍口跌

果頭話睇長線，升慢少少就屌哂鬼

長線 - 3日
短線 - 1日

係咪會有新iPad?

117渣住，望佢妹撚左成晚

118妹妹下

大哥你比我118見下得嗎
日日都係到妹

屌，升1，2蚊都咁難

114114114194！

如果聖誕節冇新iphone 賣基本上gg
110 一定穿

新iphone 要真係好劃時代先有可能大升
因為投資者對iphone 有基本期待

平均119

apple=amd=tsm

隻AAPL真係睇到灰L左
之前129 溝到120 坐艇
頭先再大手溝貨... 114.5 放晒, 唔駛蝕

蝕晒啲手續費

我用FT 唔駛手續費

妹撚到，仲差成10蚊先返家鄉！

有發佈會唔係應該會升咩

咁多年嚟好似都係跌少少

又妹落

good luck to you

接完就係咁SC

拎番凍飲有咩用
SC得差慘過坐

發佈會都升唔起
發佈完之後會唔會直插冇水花

咁AAPL又唔驚坐既

傳緊聽日冇iPhone，你地仲想升啲乜

坐就正經坐
sC完爆升你就on99

其實你地係咪覺得發佈會會有新野，hardware上突破其實都唔大最多都係cpu，仲要過往stat發佈會多數都跌

最後食春藥 好彩幫幫手 汁返幾百option

感覺爆多波就散水，舊經濟股開始回升

疫苗一出科技股應該爆多次

落呀
聽日盤前110盤後100

成交量低左 去曬玩tsla

跌又跌得少 升又快

夾死班淡友

Aapl 爆多轉 我都走

唔係每單交易都2usd咩

冇收過手續費

我都FT 點樣免手續費？

我新黎FT 1個月, 玩cash buy無收手續費..
你係點收法? 邊到睇到收左2usd?

資金流水 我都係新開 唔夠一個月 都收手續費

平均價 122
應如何部署

4點先諗

AAPL都驚，去做定期啦

你呢個唔係firstrade黎wo

On9😂
Apple都驚

Ft係first trade
唔係futu

連登仔用支那野唔知咩係FT

屌 支牛就支牛啦 邊撚到FT

但係用過futu 返唔到轉頭了

你唔講都唔記得 FuTu 簡寫都係 FT
一直睇連登都叫開 "支牛"

今晚1點發佈會(?)
不過apple咁多人用我唔驚閪
根本佢宜家唔係靠賣iphone賺錢
話知佢出唔出新iphone

今晚冇新iphone會插幾多

如果今晚話開發電動車就發發

126@60 慢慢坐

唔係一早有消息，個個都知冇啦咩
咁都仲要跌?

SET 好價$110.5 入貨

如果今年學SJ one more thing 呢就急升
但呢幾年保密 應該冇嘢睇 等跌到106

利申先 持有 艇家 諗住放到2046留畀個孫

早就傳左無啦

咪係

117坐緊掛110溝貨
One more thing令全世界跌眼鏡好無

一樣掛110

1點前上到117啦

我set咗110

冇新iPhone 係埋跌20%

我set 110 冇一次撈到..

以前就sh iPhone
而家就sh appl

前幾日爭0.03入唔到

大佬啊，你叫佢支牛，牛牛啦
ft 係離户傢屌

唔關我事呀, 我真係用FT = FirsTrade

屌 個個都set110 大戶死都唔肯比我哋入

hold到佛誕係常識

Me too

咁貪心點入到貨

$90輝手

個個都係等110

80

120@109.5
之前有機會你哋又唔買

所以我之後 SET 110.5x 就撈到了
成功溝淡甩手

冇新意咪唔升 跌咩

上星期
110.1

114 118 入左
今晚想轉TSLA

咁肯定佢會繼續上？

冇iphone12都唔會大升

Tsla想入

TSLA堅驚 起碼跌穿300我先敢買

睇死你跌穿$300唔敢買

可能真係係咁

宜家115.355入手好嗎

家下都116.650

今晚冇iphone 會唔會跌破110

少少地琴晚買咗十張120 蚊lc 星期五到期
等今晚發達

琴晚凌晨掛左 113.3入到

一早知9月冇啦 唔洗估估下啦